三忍邊個勁啲？

睇返19期，大蛇丸1打2，但自來也冇用仙人，網手冇用百豪

都未諗到點出

大蛇

鳴門

又係呢D邊知勁D既post

亂太郎

自來也一個大玉螺旋丸幾多個大蛇丸都死

嗰時大蛇丸對手仲係死神肚入面

大蛇丸如果去打佩恩有冇自來也既戰績

轉生一班友咪得

被插查克棒，抽魂，完

仙人mode忍體幻術都幾何級咁提升喎

其實蛇仔招八岐之術好有形，但出黎一陣就比人收皮

正想講

入嚟就係想講呢樣嘢 好難比較

講硬實力一定係仙人自來也勁啲
不過大蛇丸係咁玩禁術 脫皮 加食腦應該唔會死
綱手三忍最廢就係人都知啦

其實仙術真係冇得輸，兜之後先練到，連大蛇丸都未練到

邊個勁根本就睇作者點作，
正常如果以漫畫最後期的大蛇丸，佢靜係招穢土轉生個初代火影出來都已經可以秒自來也加鋼手LA。

如果穢土轉生比潘恩抽魂會點？
咁啲初代二代咪死撚晒

小丸勁啲

講起穢土轉生個初代火影
點解大蛇丸打三代嗰陣
穢土轉生左出黎嘅初代同二代咁廢jer

重睇啦

都無召到 阻止咗嘛

因為當時的大蛇丸廢，後期的大蛇丸全身都係初代細胞勁咗好多，所以穢土到更加接近本體實力的初代同二代

自來也都中左迷藥

阻止咗個件係疑似四代黎

係四代黎
大蛇丸跟全話淨係兩個都夠做

藥師兜最勁

真懷念果陣的岸本仲係作緊三代係最強火影。

應該打唔贏曉入面任何一個"最强火影~

一定係小丸，三忍裡面忍術佢最勁，成績最好
新丁靠家底，無咩用
亂太郎就一般般，可能有潛力，但作者無點畫到出黎

喂 我講先

但新丁可以用金錢攻勢扔撚死小丸

新丁木吓木吓咁

浪費左場大戰

可能打得贏炸彈佬
條友比雷遁剋死 廢老識齊五遁
後生應該夠角都打
有情報嘅話飛段都得

打班果陣曾經有解釋過轉身出黎果個人實力係會受召喚者能力影響，所以初代同二代咁廢係大蛇丸影響

話時話，點解三代可到五遁
飛段就話用五遁因為有5粒心臟？
而有3屬性已經溝到塵遁呢招地圖炮
咁有齊五遁既三代有咩代表招，真係r 爆頭

呢D後設定來GE姐，岸本果陣一定冇諗到自己會作到初二代的本體到咁。

有齊五遁咪出五遁，三代溝唔埋GA。

綱手玩support好撚勁

轉生無弱點真係好on9

一定係大蛇丸最勁

某程度上的等價交換姐...

個鼻長期吊住蛞蝓
一有咩傷即醫
根本打唔死

講起呢樣，明明雷剋土，點解忍界大戰打雷影果陣係叫班用土遁嘅人同雷影打？

風遁少人有？
個陣好似有話過要用風遁，但手鞠風遁勁過佢既人冇咁濟，之後嗚人岀場用螺旋手裏劍都打唔入

溝埋三種屬性既叫血繼淘汰，得二同三代土影識